又有人開始吹風踩國歌 叫人唔好唱

同前排吹風叫人唔好再嗌光復香港 時代革命一樣 大家知咩事啦

黎明來到 要光復這香港
同行兒女 為正義 時代革命

國唔國歌你遲下先討論攪件場革命咪釞投囉屌
出去推下啲有用post啦

[url]https:/.youtube.com/watch?v=WQvZPJOAkW4[/url]
香港唯一國歌
請善用不推文回覆